泛民老野，連議會玩（滅虱炸彈）都唔夠膽

去仆街

教主：我任內都話要放屎蜢，不過我唔做啫

成班打斯文交

有進步架啦

由0進步到0.01
仲唔係無限

其實2011年就預見到今日內會既結果

Cctai念力抗共先係王道，泛民成班正廢柴

你講緊熱狗?

呢排唔係跟得好足
唔知咩事